紅磡要人啊！！！！

海韻軒 紅樂道附近
已經出咗藍旗
同埋拉咗兩個需要手足支援

x